1 了/ul 128
2 我/r 112
3 是/v 89
4 说/v 70
5 在/p 59
6 小/a 37
7 他/r 36
8 里/f 34
9 你/r 33
10 上/f 31
11 着/uz 30
12 写/v 29
13 地/uv 27
14 有/v 26
15 妈妈/n 25
16 呢/y 24
17 呀/y 24
18 太阳/ns 24
19 要/v 23
20 和/c 23
21 得/ud 23
22 都/d 23
23 又/d 22
24 来/v 21
25 我们/r 21
26 到/v 21
27 自己/r 21
28 它/r 19
29 她/r 19
30 好/a 18
31 给/p 17
32 就/d 16
33 尾巴/n 16
34 姐姐/n 16
35 谁/r 15
36 把/p 15
37 想/v 15
38 不好/d 15
39 个/q 14
40 去/v 14
41 长大/ns 14
42 也/d 14
43 青蛙/n 13
44 冬天/t 13
45 像/v 13
46 看/v 13
47 纸/n 13
48 从/p 12
49 人/n 12
50 一/m 12
51 啦/y 12
52 大/a 12
53 时候/n 12
54 不/d 12
55 爬/v 12
56 月亮/n 12
57 稻子/n 12
58 眼睛/n 12
59 写字/n 12
60 对/p 11
61 水/n 11
62 地方/n 11
63 吗/y 11
64 笑/v 11
65 画/n 11
66 蜗牛/n 11
67 真/d 11
68 爸爸/n 11
69 用/p 11
70 阳光/nr 11
71 种/m 11
72 站/v 11
73 秋天/t 10
74 那么/r 10
75 长/a 10
76 落/v 10
77 跳/v 10
78 小猫/n 10
79 很/d 10
80 笔/n 10
81 这/r 10
82 字/n 9
83 啊/zg 9
84 小鸟/n 9
85 春天/t 9
86 草/n 9
87 没有/v 9
88 什么/r 9
89 乌鸦/n 9
90 多/m 9
91 孩子/n 9
92 家/n 9
93 一个/m 9
94 快乐/a 9
95 海水/n 9
96 母鸡/n 9
97 小猪/n 9
98 一笔/m 9
99 吹/v 9
100 一边/d 9
101 坐/v 8
102 看见/v 8
103 影子/n 8
104 最/d 8
105 唉/zg 8
106 那/r 8
107 还是/c 8
108 小/n 8
109 小狗/nr 8
110 美丽/ns 8
111 问/v 8
112 做/v 8
113 做操/n 8
114 大家/n 8
115 会/v 8
116 起来/v 8
117 藏/j 8
118 奶奶/n 8
119 小小的/z 7
120 星星/nz 7
121 夏天/t 7
122 好像/v 7
123 呱呱/o 7
124 花/v 7
125 红/a 7
126 颜色/n 7
127 才/d 7
128 觉得/v 7
129 不要/df 7
130 小鸡/n 7
131 小鸭/n 7
132 一只/m 7
133 叫/v 7
134 小河/nr 7
135 鱼儿/n 7
136 出来/v 7
137 进/v 7
138 一起/m 7
139 怕/v 7
140 雪花/n 7
141 玩/v 7
142 摇/v 7
143 写来写去/v 7
144 瞧/v 7
145 您/r 7
146 天上/s 7
147 小熊/n 7
148 树叶/n 6
149 黄/a 6
150 大雁/n 6
151 鸭子/n 6
152 雨点儿/nr 6
153 更/d 6
154 老师/n 6
155 希望/v 6
156 为什么/r 6
157 瓶子/n 6
158 回来/v 6
159 哦/zg 6
160 爱/v 6
161 祖国/n 6
162 豆儿/n 6
163 起/v 6
164 走/v 6
165 双手/n 6
166 手/n 6
167 靠/v 6
168 送/v 6
169 魔术师/n 6
170 啊/y 6
171 马莎/nr 6
172 叫醒/v 6
173 他们/r 6
174 被/p 6
175 拿起/v 6
176 认真/ad 6
177 小白兔/nr 6
178 雨点/n 6
179 睡觉/v 6
180 秋/t 6
181 过/ug 6
182 怀素/n 6
183 小鱼/n 6
184 小草/n 6
185 写给/v 6
186 画/v 6
187 日记/n 6
188 永远/d 6
189 小牛/n 6
190 贺年卡/nr 6
191 就是/d 5
192 朋友/n 5
193 兔子/n 5
194 能/v 5
195 问/n 5
196 哪里/r 5
197 回答/v 5
198 绿/a 5
199 翻过来/l 5
200 睡不着/v 5
201 真的/d 5
202 翻过去/l 5
203 到底/d 5
204 下/f 5
205 娃娃/n 5
206 许多/m 5
207 住/v 5
208 碧绿/z 5
209 已经/d 5
210 快/a 5
211 花朵/n 5
212 太/d 5
213 是从/v 5
214 大/n 5
215 游戏/n 5
216 早/a 5
217 小蜜蜂/nr 5
218 风/n 5
219 鸟/n 5
220 宝/nr 5
221 大脑/n 5
222 创造/v 5
223 劳动/vn 5
224 只好/d 5
225 呼/zg 5
226 一吹/i 5
227 变成/v 5
228 一岁/m 5
229 你们/r 5
230 快快/d 5
231 样子/n 5
232 高兴/b 5
233 树/v 5
234 请/v 5
235 捉迷藏/l 5
236 眼镜/n 5
237 小老鼠/nr 5
238 总是/c 5
239 丁/nr 5
240 一小/d 5
241 拿来/v 5
242 端端正正/z 5
243 照/v 5
244 文文/nz 5
245 向/p 5
246 菊花/n 5
247 滚圆/z 5
248 晶亮/a 5
249 飘/v 5
250 麦苗/nr 5
251 北风/ns 5
252 草地/n 5
253 乐得/v 5
254 房子/n 5
255 圆/vg 5
256 飞/v 5
257 小手/n 5
258 台湾岛/ns 5
259 海南岛/ns 5
260 布娃娃/nr 5
261 老马/n 5
262 米/m 5
263 佳/a 5
264 写下/v 5
265 丁丁/nr 5
266 叶子/nr 4
267 蓝/nr 4
268 高/a 4
269 一群/m 4
270 一会儿/m 4
271 船/n 4
272 只/d 4
273 天/q 4
274 弯/v 4
275 好看/v 4
276 当/p 4
277 池塘/ns 4
278 飘落/v 4
279 小雨/nr 4
280 明天/t 4
281 同学/n 4
282 有时候/l 4
283 声/q 4
284 项链/n 4
285 大海/ns 4
286 沙滩/nr 4
287 竹叶/n 4
288 梅花/nr 4
289 喝/vg 4
290 小树/n 4
291 好久/m 4
292 地上/s 4
293 草莓/n 4
294 蘑菇/n 4
295 盖/v 4
296 吧/y 4
297 歌/n 4
298 慢慢/d 4
299 小朋友/n 4
300 泥土/n 4
301 鸟儿/n 4
302 雄鸡/n 4
303 世界/n 4
304 海边/s 4
305 有个/r 4
306 这么/r 4
307 跑/v 4
308 飞来飞去/i 4
309 不能/v 4
310 愿意/v 4
311 辛苦/a 4
312 除草/nz 4
313 收/v 4
314 甜/a 4
315 花儿/n 4
316 变/v 4
317 穿/v 4
318 头/n 4
319 地/n 4
320 树/n 4
321 鸟/zg 4
322 小星星/nr 4
323 田野/nr 4
324 中/f 4
325 睡/v 4
326 可是/c 4
327 不会/v 4
328 一块/m 4
329 东西/ns 4
330 红艳艳/nr 4
331 两个/m 4
332 姑娘/n 4
333 边/d 4
334 刘洋/nr 4
335 阿姨/nr 4
336 怎么/r 4
337 河里/ns 4
338 飘落在/z 4
339 越/d 4
340 青草/n 4
341 小雨点/n 4
342 沙沙沙/ns 4
343 飞/n 4
344 买/v 4
345 后面/f 4
346 双/n 4
347 家里/s 4
348 进来/v 4
349 如果/c 4
350 过桥/n 4
351 还/d 4
352 乌龟/nr 4
353 上面/f 4
354 新年/t 4
355 一片片/m 3
356 天空/n 3
357 排成/v 3
358 弯弯的/z 3
359 蓝蓝的/z 3
360 尖/a 3
361 荷叶/n 3
362 圆圆/n 3
363 弯弯/v 3
364 雪人/n 3
365 顽皮/a 3
366 前/f 3
367 后/f 3
368 常常/d 3
369 一条/m 3
370 比/p 3
371 短/a 3
372 伞/n 3
373 猴子/n 3
374 松鼠/n 3
375 一把/m 3
376 扁/a 3
377 公鸡/n 3
378 写诗/n 3
379 游过来/l 3
380 个/m 3
381 可以/c 3
382 呱/o 3
383 下来/t 3
384 点儿/n 3
385 出/v 3
386 海/n 3
387 多种/m 3
388 云/n 3
389 洁白/z 3
390 柔软/a 3
391 天亮/nr 3
392 很大/a 3
393 穿衣服/n 3
394 很小/a 3
395 雪白/z 3
396 哗哗/v 3
397 海螺/n 3
398 贝壳/nr 3
399 穿成/v 3
400 挂/v 3
401 胸前/s 3
402 金色/n 3
403 雪地/n 3
404 画家/n 3
405 下雪/v 3
406 枫叶/n 3
407 小马/n 3
408 不用/v 3
409 成/v 3
410 一幅/d 3
411 洞/n 3
412 睡着/v 3
413 但是/c 3
414 旁边/f 3
415 办法/n 3
416 一颗/m 3
417 小树林/nr 3
418 长满/a 3
419 采/v 3
420 几个/m 3
421 过冬/t 3
422 数字/n 3
423 一头/m 3
424 牛/n 3
425 找/v 3
426 小虫/n 3
427 有趣/a 3
428 们/k 3
429 幸福/a 3
430 家中/s 3
431 蓝天/nr 3
432 种子/n 3
433 海上/s 3
434 水里/s 3
435 冒出来/v 3
436 森林/n 3
437 照出来/v 3
438 家住/v 3
439 汗/n 3
440 书架/n 3
441 下面/f 3
442 放学/n 3
443 值日生/l 3
444 热带鱼/n 3
445 摆/v 3
446 圆/n 3
447 豆荚/n 3
448 开/v 3
449 露珠/n 3
450 普通话/n 3
451 的话/u 3
452 说话/v 3
453 猜谜语/v 3
454 两件/m 3
455 做工/v 3
456 思考/v 3
457 用脑/n 3
458 才能/v 3
459 弯腰/v 3
460 香/a 3
461 送给/v 3
462 唱/v 3
463 三/m 3
464 歌唱/n 3
465 忙/v 3
466 不见/v 3
467 大地/n 3
468 很快/d 3
469 玻璃/n 3
470 红色/n 3
471 黄色/n 3
472 再也/d 3
473 捉/v 3
474 事/n 3
475 马莎/nrt 3
476 学/v 3
477 成/n 3
478 人们/n 3
479 发现/v 3
480 扫/v 3
481 一块儿/d 3
482 学习/v 3
483 吃/v 3
484 晨光/n 3
485 云/ns 3
486 蓝/a 3
487 升起/v 3
488 小船/n 3
489 摇摇/v 3
490 天边/s 3
491 满船/nz 3
492 星夜/t 3
493 银河/n 3
494 灯笼/n 3
495 闹钟/n 3
496 忽然/d 3
497 让/v 3
498 不行/v 3
499 俩/m 3
500 咱们/r 3
501 游泳/vn 3
502 我会/n 3
503 戴/v 3
504 喜欢/v 3
505 躺/v 3
506 还有/v 3
507 丢掉/v 3
508 明白/nr 3
509 一样/r 3
510 知道/v 3
511 绿油油/n 3
512 它们/r 3
513 腿/n 3
514 一天/m 3
515 裙子/n 3
516 里面/f 3
517 眼里/s 3
518 小溪/nr 3
519 江河/ns 3
520 奔跑/v 3
521 海洋/ns 3
522 风儿/n 3
523 圆圆的/z 3
524 早晨/t 3
525 爸爸妈妈/nr 3
526 公园/n 3
527 极了/d 3
528 白/a 3
529 正/d 3
530 开放/v 3
531 冷/a 3
532 可/v 3
533 不怕/c 3
534 喜爱/v 3
535 太空/n 3
536 地球/n 3
537 再/d 3
538 非常/d 3
539 木板/n 3
540 枝头/n 3
541 梨花/n 3
542 棉被/n 3
543 梧桐树/n 3
544 得意/v 3
545 听/v 3
546 北/ns 3
547 河面上/n 3
548 正在/t 3
549 感谢/v 3
550 早就/d 3
551 中国/ns 3
552 花园里/nr 3
553 准备/v 3
554 文具/n 3
555 钱/n 3
556 早上/t 3
557 前面/f 3
558 玉盘/n 3
559 公公/n 3
560 婆婆/n 3
561 荒地/n 3
562 蝴蝶/n 3
563 供/v 3
564 一双/m 3
565 盲人/n 3
566 敲门/v 3
567 门/n 3
568 鲤鱼/nz 3
569 向着/p 3
570 习惯/n 3
571 跌倒/v 3
572 站不起来/l 3
573 第二天/m 3
574 三个/m 3
575 小女孩/n 3
576 晶晶/n 3
577 上加/v 3
578 爪子/n 3
579 蘸上/nr 3
580 白色/n 3
581 卡片/nz 3
582 几/m 3
583 印/v 3
584 上去/t 3
585 收到/v 3
586 看着/v 3
587 读出/v 3
588 亲爱/a 3
589 天气/n 2
590 凉/v 2
591 树上/s 2
592 落下来/l 2
593 往/p 2
594 南飞/nr 2
595 月儿/n 2
596 船儿/n 2
597 两头尖/l 2
598 船里/s 2
599 闪闪/z 2
600 四季/m 2
601 草芽/n 2
602 谷穗/nr 2
603 鞠着/v 2
604 躬说/v 2
605 大肚子/n 2
606 挺/d 2
607 跟着/v 2
608 黑狗/nr 2
609 左/m 2
610 右/f 2
611 陪/v 2
612 孔雀/nr 2
613 下雨/v 2
614 淅沥沥/z 2
615 沙啦啦/o 2
616 小蝌蚪/n 2
617 逗号/n 2
618 泡泡/n 2
619 句号/n 2
620 一串/m 2
621 水珠/n 2
622 当/t 2
623 省略号/n 2
624 诗/n 2
625 写成/v 2
626 数不清/l 2
627 云彩/nr 2
628 半空中/l 2
629 不久/a 2
630 开出/v 2
631 花/n 2
632 远足/v 2
633 系鞋带/n 2
634 够/v 2
635 不到/v 2
636 按钮/n 2
637 听到/v 2
638 雷/n 2
639 喊/v 2
640 更多/d 2
641 盼/v 2
642 快点儿/d 2
643 宽/a 2
644 远/a 2
645 黄黄的/n 2
646 软/a 2
647 浪花/n 2
648 涌向/v 2
649 悄悄/z 2
650 撒/v 2
651 嘻嘻/z 2
652 迎上去/v 2
653 捡起/v 2
654 彩色/n 2
655 快活/d 2
656 脚印/n 2
657 月牙/n 2
658 颜料/n 2
659 用笔/n 2
660 几步/m 2
661 没/v 2
662 参加/v 2
663 喝水/v 2
664 口渴/n 2
665 到处/d 2
666 找水/v 2
667 瓶口/n 2
668 不着/v 2
669 怎么办/l 2
670 小石子/nr 2
671 小石/n 2
672 子/ng 2
673 放进/v 2
674 渐渐/d 2
675 升高/v 2
676 一家/m 2
677 玩吧/n 2
678 发芽/v 2
679 还长/v 2
680 摘/v 2
681 几颗/m 2
682 全变/n 2
683 雪/n 2
684 全/a 2
685 掉/v 2
686 待在家里/i 2
687 两匹马/nz 2
688 三只/m 2
689 小羊/n 2
690 四只/m 2
691 鸡/n 2
692 五只/m 2
693 鸭/ns 2
694 六只/m 2
695 喳喳/o 2
696 七条/m 2
697 鱼/n 2
698 八只/m 2
699 虾/n 2
700 九条/m 2
701 十个/m 2
702 笑哈哈/z 2
703 温暖/an 2
704 家/q 2
705 白云/nr 2
706 树林/n 2
707 阳/nr 2
708 草原/n 2
709 唱出来/l 2
710 山村里/nrt 2
711 天蓝蓝/nr 2
712 蓝蓝/nr 2
713 湾/zg 2
714 湾里/ns 2
715 条/n 2
716 打鱼/v 2
717 船上/s 2
718 有位/r 2
719 老爷爷/nr 2
720 故事/n 2
721 说不完/v 2
722 怀里/s 2
723 抱/v 2
724 天/n 2
725 咸/ns 2
726 因为/c 2
727 渔人/n 2
728 流/v 2
729 摆在/v 2
730 上层/b 2
731 中间/f 2
732 书/n 2
733 每天/r 2
734 扫除/v 2
735 洒水/v 2
736 扫地/n 2
737 擦/v 2
738 桌子/n 2
739 小小/b 2
740 身披/v 2
741 五彩/nz 2
742 衣/n 2
743 水中/s 2
744 肥/n 2
745 内/n 2
746 粒粒/n 2
747 集合/v 2
748 排队/n 2
749 动作/n 2
750 口袋/n 2
751 早操/n 2
752 滚来滚去/z 2
753 绿叶/n 2
754 小鸟儿/nr 2
755 跳来跳去/v 2
756 树枝/n 2
757 小学生/nr 2
758 跑来跑去/l 2
759 马路上/l 2
760 人行道/n 2
761 斑马线/n 2
762 安全/an 2
763 记心/n 2
764 间/f 2
765 绿灯/n 2
766 红灯/n 2
767 停/v 2
768 千万别/i 2
769 抢行/v 2
770 唱歌/n 2
771 吵架/v 2
772 一切/r 2
773 靠手/v 2
774 脑/n 2
775 种/q 2
776 禾苗/n 2
777 起泡/v 2
778 熟/a 2
779 弄/v 2
780 满身/v 2
781 土/zg 2
782 打成/v 2
783 米/q 2
784 白米饭/nr 2
785 低下/v 2
786 了头/v 2
787 羞/v 2
788 红了脸/l 2
789 明年/t 2
790 跟/p 2
791 光荣/nr 2
792 太阳光/nr 2
793 金亮亮/nr 2
794 醒来/v 2
795 喜鹊/n 2
796 造/v 2
797 新房/n 2
798 采蜜/nr 2
799 生活/vn 2
800 刺猬/n 2
801 熊/n 2
802 蛇/n 2
803 满天/t 2
804 飘起/v 2
805 变白/v 2
806 湖面/n 2
807 大/m 2
808 那些/r 2
809 冻/v 2
810 围巾/n 2
811 棉衣/n 2
812 手套/n 2
813 衣柜/n 2
814 街上/s 2
815 胖/a 2
816 本领/n 2
817 真大/a 2
818 乱飞/v 2
819 小弟/n 2
820 小妹/n 2
821 抹/v 2
822 眼泪/n 2
823 欺负/v 2
824 学会/n 2
825 马莎真/nr 2
826 怎样才能/l 2
827 好多/m 2
828 高跟鞋/n 2
829 姑姑/n 2
830 头发/n 2
831 卷/m 2
832 卷儿/n 2
833 真是/d 2
834 小孩子/n 2
835 一次/m 2
836 地脏/n 2
837 就学/v 2
838 干净/a 2
839 下班/v 2
840 回家/n 2
841 倒/v 2
842 一杯/m 2
843 摸/v 2
844 莎/nr 2
845 懂事/v 2
846 现在/t 2
847 穿着/v 2
848 红鞋/n 2
849 梳着/v 2
850 全家人/n 2
851 上/v 2
852 小学/n 2
853 一年级/b 2
854 自立/v 2
855 滴/v 2
856 饭/n 2
857 干/v 2
858 父母/n 2
859 不算/v 2
860 好汉/n 2
861 雨滴/n 2
862 滴落/v 2
863 洗亮/v 2
864 请来/v 2
865 嘻嘻哈哈/z 2
866 眨眼睛/l 2
867 来到/v 2
868 我家/r 2
869 院里/s 2
870 夜/t 2
871 悄悄地/z 2
872 一颗颗/n 2
873 纷纷/d 2
874 跳进/v 2
875 洗/v 2
876 亮亮的/z 2
877 高楼/n 2
878 闪/v 2
879 无数/m 2
880 光彩夺目/i 2
881 十分/m 2
882 萤火虫/n 2
883 提着/v 2
884 放射出/v 2
885 点点/n 2
886 银光/n 2
887 比亮/nr 2
888 多么/r 2
889 迷人/n 2
890 秋游/n 2
891 讨厌/v 2
892 老/a 2
893 最甜/a 2
894 梦见/v 2
895 冰淇淋/nr 2
896 大吼大叫/n 2
897 吵醒/v 2
898 爬山/n 2
899 六点钟/m 2
900 担心/v 2
901 忘/v 2
902 过头/n 2
903 小兔/n 2
904 一棵/m 2
905 大树下/l 2
906 见面/n 2
907 石子/n 2
908 比赛/vn 2
909 同意/d 2
910 大树/n 2
911 大石头/n 2
912 一堆/m 2
913 草丛/n 2
914 隐蔽/a 2
915 铃铛/n 2
916 发出/v 2
917 清脆/a 2
918 响声/n 2
919 空中/s 2
920 飞翔/nz 2
921 床上/n 2
922 看书/v 2
923 总/b 2
924 趴在/v 2
925 桌上/s 2
926 作业/n 2
927 好使/v 2
928 没事/v 2
929 近视/v 2
930 看不清楚/l 2
931 配/v 2
932 一副/m 2
933 脸蛋/n 2
934 鼻子/n 2
935 压得/v 2
936 受不了/l 2
937 后悔/v 2
938 平时/t 2
939 眼/n 2
940 注意/v 2
941 苦恼/a 2
942 不是/c 2
943 绿色/n 2
944 稻穗/n 2
945 黄灿灿/nr 2
946 不同/a 2
947 出门/v 2
948 晒太阳/n 2
949 屋外/s 2
950 洒满/a 2
951 庭院/n 2
952 赶紧/d 2
953 兜起/s 2
954 包/v 2
955 喊叫/v 2
956 身边/s 2
957 轻轻地/z 2
958 展开/v 2
959 满/a 2
960 泪光/n 2
961 抚摸/v 2
962 小宝贝/nr 2
963 看到/v 2
964 充满/a 2
965 升国旗/n 2
966 五星红旗/nr 2
967 国旗/n 2
968 国歌声/n 2
969 高高/a 2
970 立正/d 2
971 敬礼/nr 2
972 散步/n 2
973 跳跃/v 2
974 藏/v 2
975 哪儿/r 2
976 抱抱/v 2
977 凉爽/a 2
978 闻闻/nr 2
979 桂花/nr 2
980 清香/nr 2
981 尝尝/v 2
982 甘甜/nr 2
983 果实/d 2
984 听听/v 2
985 面庞/n 2
986 火红/z 2
987 漂亮/a 2
988 衣裳/n 2
989 走遍/v 2
990 每/zg 2
991 星期天/t 2
992 带我去/n 2
993 淡绿/z 2
994 紫红/nr 2
995 一朵朵/m 2
996 一丛丛/m 2
997 迎/v 2
998 深秋/t 2
999 寒风/n 2
1000 花谢/v 2
1001 一点儿/m 2
1002 边走边看/v 2
1003 舍不得/v 2
1004 离去/v 2
1005 信/n 2
1006 您好/l 2
1007 问题/n 2
1008 家里人/nrt 2
1009 打电话/l 2
1010 天宫/ns 2
1011 您/zg 2
1012 神九/nr 2
1013 游进去/v 2
1014 回到/v 2
1015 很累/a 2
1016 可要/v 2
1017 好好/d 2
1018 休息/v 2
1019 豆豆/n 2
1020 2012/m 2
1021 年/m 2
1022 7/m 2
1023 月/m 2
1024 15/m 2
1025 日/m 2
1026 游/v 2
1027 碎/a 2
1028 两块/m 2
1029 东晃/nr 2
1030 西晃/nr 2
1031 惊动/a 2
1032 安静/nr 2
1033 一下/m 2
1034 待会儿/n 2
1035 依旧/z 2
1036 唐代/t 2
1037 和尚/nr 2
1038 从小/d 2
1039 先/d 2
1040 看清/v 2
1041 形状/n 2
1042 记住/v 2
1043 笔顺/ns 2
1044 一笔一画/i 2
1045 照着/v 2
1046 那个/r 2
1047 比较/d 2
1048 贵/a 2
1049 找来/v 2
1050 文/n 2
1051 纸用/n 2
1052 相传/v 2
1053 日子/n 2
1054 竟/d 2
1055 进步/d 2
1056 后来/t 2
1057 有名/a 2
1058 书法家/n 2
1059 开越/v 2
1060 厚/a 2
1061 梦/n 2
1062 呼呼地/z 2
1063 叶/nr 2
1064 躲进/v 2
1065 窝/n 2
1066 哈哈/o 2
1067 浮出/v 2
1068 水面/n 2
1069 鼓起/v 2
1070 风气/n 2
1071 猛/d 2
1072 一口气/i 2
1073 鹅毛大雪/i 2
1074 河水/ns 2
1075 结冰/n 2
1076 看不见/v 2
1077 水底/n 2
1078 与/p 2
1079 小河边/nr 2
1080 青青/nr 2
1081 清/a 2
1082 一眼/m 2
1083 河岸/s 2
1084 紧紧/d 2
1085 抱住/v 2
1086 浑浊/a 2
1087 泥水/n 2
1088 接着/c 2
1089 真叫人/n 2
1090 充足/a 2
1091 水分/n 2
1092 干枯/v 2
1093 河流/n 2
1094 欢/a 2
1095 小华/nr 2
1096 汉族人/nz 2
1097 扎西/ns 2
1098 藏族人/nz 2
1099 冬冬/t 2
1100 土家族/nz 2
1101 马波/nr 2
1102 回族/nz 2
1103 沙沙/ns 2
1104 张嘴巴/nr 2
1105 鱼池/n 2
1106 摇尾巴/n 2
1107 苗儿/nr 2
1108 向上/d 2
1109 拔/v 2
1110 平原/ns 2
1111 山村/ns 2
1112 鸟声/n 2
1113 闹出来/l 2
1114 整个/b 2
1115 好心肠/l 2
1116 摘下/v 2
1117 写信/v 2
1118 动身/n 2
1119 南方/f 2
1120 粮/n 2
1121 我他/r 2
1122 别/r 2
1123 着凉/a 2
1124 红叶/n 2
1125 黄叶/nr 2
1126 光/n 2
1127 书包/n 2
1128 十二元/m 2
1129 本子/n 2
1130 七角/m 2
1131 三支/m 2
1132 彩笔/n 2
1133 三元/m 2
1134 小刀/n 2
1135 橡皮/n 2
1136 共/d 2
1137 两元/m 2
1138 问一问/l 2
1139 其他/r 2
1140 多少/m 2
1141 面向/n 2
1142 初升/v 2
1143 东/ns 2
1144 西/ns 2
1145 左边/f 2
1146 右边/f 2
1147 南/ns 2
1148 伸伸/v 2
1149 臂/n 2
1150 天天/t 2
1151 身体/n 2
1152 开门/v 2
1153 晚上/t 2
1154 关门/n 2
1155 走近/v 2
1156 小人/n 2
1157 名字/n 2
1158 叫做/v 2
1159 拉/v 2
1160 犁头/n 2
1161 力气/n 2
1162 背着/v 2
1163 海里/s 2
1164 碎成/v 2
1165 两三片/m 2
1166 吓/v 2
1167 快逃/v 2
1168 一直/d 2
1169 逃/v 2
1170 岩石/n 2
1171 回过头来/l 2
1172 看一看/v 2
1173 从早到晚/l 2
1174 乐呵呵/z 2
1175 褐/n 2
1176 活泼/a 2
1177 唱着歌/n 2
1178 千千万万/m 2
1179 最爱/a 2
1180 屋子/n 2
1181 有块/r 2
1182 商量/n 2
1183 高粱/n 2
1184 玉米/nr 2
1185 萝卜/n 2
1186 桃子/n 2
1187 年年月月/t 2
1188 争来/v 2
1189 争去/v 2
1190 直到现在/l 2
1191 飞飞飞/nr 2
1192 这里/r 2
1193 景色/n 2
1194 红花/n 2
1195 铺/v 2
1196 床/n 2
1197 睡眠/v 2
1198 绿草/n 2
1199 织/v 2
1200 毯/n 2
1201 低/a 2
1202 一团/m 2
1203 分离/v 2
1204 脸儿/n 2
1205 哈哈哈/o 2
1206 起飞/v 2
1207 平平的/z 2
1208 平平/a 2
1209 学/n 2
1210 画画/n 2
1211 爷爷/n 2
1212 这双/r 2
1213 手扶/b 2
1214 田里/s 2
1215 看过/v 2
1216 扇/q 2
1217 落叶/n 2
1218 草料/n 2
1219 怎样/r 2
1220 姐妹/n 2
1221 岛/n 2
1222 母亲/n 2
1223 女儿/n 2
1224 东海/ns 2
1225 妹妹/n 2
1226 南海/ns 2
1227 阿里山/ns 2
1228 壮丽/a 2
1229 五指山/ns 2
1230 甘蔗/n 2
1231 脆/a 2
1232 椰子/n 2
1233 台湾/ns 2
1234 海南/ns 2
1235 宝岛/ns 2
1236 聪明/a 2
1237 开始/v 2
1238 明亮/a 2
1239 每晚/r 2
1240 伴/v 2
1241 进入/v 2
1242 梦乡/n 2
1243 暖洋洋/z 2
1244 湖泊/ns 2
1245 灯塔/n 2
1246 航船/n 2
1247 牵/v 2
1248 马路/n 2
1249 一座/m 2
1250 推开/v 2
1251 进去/v 2
1252 摇椅/n 2
1253 坐上去/v 2
1254 随便/d 2
1255 椅子/n 2
1256 跳下来/v 2
1257 不好意思/a 2
1258 对不起/l 2
1259 马上/d 2
1260 离开/v 2
1261 敲敲/v 2
1262 说完/v 2
1263 出去/v 2
1264 咚咚/o 2
1265 声响/n 2
1266 客人/n 2
1267 竹桥/n 2
1268 立不/d 2
1269 稳/a 2
1270 不牢/d 2
1271 走到/v 2
1272 桥上/s 2
1273 心乱跳/i 2
1274 头上/s 2
1275 哇哇叫/z 2
1276 桥下/s 2
1277 流水/n 2
1278 跳出/v 2
1279 大声/m 2
1280 一二三/m 2
1281 向前走/nr 2
1282 回头/v 2
1283 小苗/n 2
1284 伸出/v 2
1285 两片/m 2
1286 嫩芽/n 2
1287 睁开眼睛/n 2
1288 寻找/v 2
1289 竖起/v 2
1290 耳朵/n 2
1291 张开/nr 2
1292 呼喊/v 2
1293 雨露/nr 2
1294 飘到/v 2
1295 一滴水/n 2
1296 鱼小虾/nr 2
1297 愿/v 2
1298 落到/v 2
1299 广场/n 2
1300 堆/v 2
1301 胖/n 2
1302 望/v 2
1303 上学/n 2
1304 笑眯眯/z 2
1305 脸上/s 2
1306 亲亲/n 2
1307 然后/c 2
1308 融化/vn 2
1309 看望/v 2
1310 天黑/ns 2
1311 该/r 2
1312 草堆/n 2
1313 舒舒服服/z 2
1314 那儿/r 2
1315 动/v 2
1316 很/zg 2
1317 奇怪/v 2
1318 舒服/a 2
1319 随时/d 2
1320 雪橇/n 2
1321 山坡/ns 2
1322 滑下来/l 2
1323 同/p 2
1324 伙伴/n 2
1325 溜冰/z 2
1326 米佳/nr 2
1327 绿茸茸/z 2
1328 上看/v 2
1329 追/v 2
1330 美/ns 2
1331 野果/n 2
1332 树阴/n 2
1333 翻跟头/v 2
1334 开心/v 2
1335 果园/n 2
1336 苹果/n 2
1337 梨子/n 2
1338 黄澄澄/nr 2
1339 满意/v 2
1340 可爱/v 2
1341 刚出生/i 2
1342 摇摇晃晃/z 2
1343 四条/m 2
1344 很软/a 2
1345 站不稳/l 2
1346 扑通一声/i 2
1347 摔倒/v 2
1348 第二次/m 2
1349 第三次/m 2
1350 刚/d 2
1351 真不容易/l 2
1352 算了吧/l 2
1353 牛娃/nr 2
1354 不要紧/l 2
1355 这样/r 2
1356 上爬/v 2
1357 告诉/v 2
1358 小时候/n 2
1359 跌/v 2
1360 跤/ng 2
1361 片/q 2
1362 看看/v 2
1363 摔坏/v 2
1364 大吃一惊/i 2
1365 只见/v 2
1366 稳稳/a 2
1367 练习/v 2
1368 走路/n 2
1369 教室/n 2
1370 墙/n 2
1371 报上/v 2
1372 小红/nr 2
1373 卖火柴/i 2
1374 大雪/n 2
1375 衣服/n 2
1376 少/a 2
1377 这个/r 2
1378 真可怜/i 2
1379 留/v 2
1380 加上/v 2
1381 小淘气/n 2
1382 拿/v 2
1383 水彩/n 2
1384 几朵/m 2
1385 前一天/t 2
1386 就要/d 2
1387 绿水/n 2
1388 彩/n 2
1389 几片/m 2
